我要投訴旺中呢個老闆！

我要投訴呢個老闆唔得呀！
都唔撚係做生意嘅
原本想買燒賣加雞槌
點知老闆話唔可以單一買
毫子計唔到
要自私食套餐揀4款
咁我唯有放棄雞槌
一個人唔想食咁多

點知老闆話送隻槌俾我
話好食介紹俾人食
老闆你唔好咁啦

食後感：燒賣幾特別，槌炸得幾脆
加埋d味粉係好好食

轉發：

Btw，原來係葵廣個間既分店

Who fucking care

幾時有番奇珍粉

是但啦，好人好姐都唔會食呢啲垃圾

問返葵廣老細先知

我想食返粟米湯味

chok雞打手問下老細

食開葵廣個間 好食